點樣證明性交轉運係呃人？

如果無扑野，可能死撚左

就好似上帝咁
你證明唔到佢唔存在
所以佢係存在

性交 - 被中出 - 有左bb - 墮胎 - 影響健康

性交 - 被中出 - 有左bb - 奉子成婚 - 多左個老公

性交 - 被中出 - 冇bb - 但大腦都會記住呢段經歷

點會轉唔到運 ？

性交轉運實在冇騙人

只係同某法師性交會帶來好運才是騙人

所以性交轉運真係冇騙人，不過係語言藝術唧

轉運，又冇話一定係好運

話可能係好運，都有機會。
你被中出生b，個b生性，也可視作好運

分兩group人。
一group control, 有性交，但係冇轉運儀式。
一group 有性交, 有轉運儀式。

但係為求公正。被屌者要蒙眼，唔知有冇轉到運 。
然後量度大家十年後的平均quality of life ?

互射 反證返比佢睇

性交轉運成唔成功視乎性交對象嗟

呢個似證明性交轉運儀式能否轉運

樓主講係性交轉運，唔止儀式

分兩group人。
一group control, 有性交，有轉運儀式。
一group 冇性交, 冇轉運儀式。但係為求減少心理作用效果，會用假鳩去屌

然後量度大家十年後的平均quality of life

但係....
如果一group有性交，一group冇性交。
咁可以係性生活令quality of life 提升。唔一定關轉運事?

200 人對賭
100 winners 去group A
100 losers 去group B

200 人一齊性交轉運
理論上200 人之後會一齊變winners

否則性交轉運無效

性生活令quality of life 提升，已經係轉左運啦

性交轉運有理據 .